有冇人遇到咁情況［二手買賣求救］

放完個二手袋後有鬼婆黎問價
又唔議價 又唔問個袋detail
勁豪爽 入左數要寄貨張收據先拎到錢
我會唔會比人呃

拎唔到錢姐係呃鳩你啦